呢間野我dllm 一路食一路講班示威者拉喇拉喇 拉哂佢啦

間唔時都會去食 韓國人老細
今晚落左去食 你老味 一路大聲講班示威者搞亂 快啲拉哂班人 一路嘻哈大聲笑 韓國人老細都見到我黑面叫佢地細聲啲 但都繼續 即刻食唔落埋單走 以後唔會再食！好L嬲

詳細啲

咩名
位置
Open rice link

韓仔野做開咩客咪咩老闆
大撚把港豬迷泡過日晨
咩身邊野都唔理

啲客問題定腦細都屌

韓國佬經歷過光洲事件都咁撚弱智

sorry岩岩嬲到無講太清楚就出
舖入面有兩個阿姐 （其中一個圖有）
一路睇直播一路就笑9 d示威者
跟手白衫果位都係

韓國老細都有講兩句 但唔似幫示威者 但亦無屌示威者 不過見到我黑面就叫佢地細聲d 但係班員工無理繼續睇繼續笑繼續睇

我屌你老母真係好撚嬲

唔該哂 以後唔撚去

員工問題
老細似不理世事 但又係咁而講兩句
呢個時候仲撐狗 人都不如

佢間舖多韓仔去
野食唔差又點 咁樣講野法 我食唔落

試過 真係會食唔落

好耐之前食過印象中幾好味 原來係撐警垃圾

其實可唔可以唔好每次見到咁嘅情況，就返嚟上連登唱。
點解我哋唔可以係果一刻，當面問下佢哋，點解係咁諗，嘗試以理服人，比多一啲資料佢，問吓佢你係唔係仲同意撐呢刻既警察。

你是諗一下，可能佢哋真係無知，我哋作為有良知有知識嘅人，其實係有責任教化佢哋。
我哋抵制佢，佢唔會明白，更唔會變黃。
咁樣為咩呢？

我哋應該要更加勇於發聲，更加令呢一啲人明白我哋嘅理據喺邊度。